黃之鋒葉劉真實對話

成個氣氛好撚正

有大將之風

好撚正

屈機

睇得出姐姐真係好撚驚

係呀，我係要玩死你

正到爆

同regina共處一室
感覺究竟有幾老尷

哈哈係咩睇下點

葉劉真係自己柒

佢有件最大資產係美國喎

正！

葉劉仲要俾人點名

葉劉最愛國嫁
美國名校畢業

講真建制之中佢最愛國
好似帶埋個女去美國讀書

行動派

其實比我我唔會答，會喺lift門反射對住佢陰陰嘴笑，笑到佢心寒

想像唔到香港無左g蜂會變成點

電影畫面

係咪有屋企人喺加拿大

🍇面係人地俾，假係自己丟

[How to Rig an Election]專制政權如何操縱選舉，延續政權壽命

求下gphone叫佢搵所羅門王求情

期待葉劉出嚟講呢個對話係無中生有 非常無聊

之鋒 密室戰葉劉

我一定會講

「恭喜哂」

小說場景

葉劉嘅惡夢

好啊 係你自己揀加拿大嫁

屌，應該答佢唔係想香港俾制裁，係想你被制裁

叫佢自己問所羅門啦

點止
佢既最大資產 - 30歲孤兒仲諗住返美國生活

fb 打飛機就叻
真人同葉劉獨處一lift 咪硬晒流晒精

gphone應該加多句：問你個好妹妹啦 佢可能知

姐姐係唔係驚到SHORT左?

Good luck to you

英國快d定加拿大快d？

my friend!!!

哈哈 好想親歷其境

有畫面

笑到仆街

睇錯佢同葉劉搭直升機

要保持笑容！

姐姐～

粒提子emoji簡直畫龍點睛

係囉佢究竟係點訓練個轉數

Push

入黎就係等佢岀現

入黎就係為左見所羅門

我都係

明明葉劉就最有潛質做美國代理,性格缺憾令佢永遠只能做機場,無論中共定美國都睇佢唔起.

其實葉劉係咩思想
明明用行動表示自己成家都最愛美國
讀書都去美國
點解要扮愛國
中共都唔會信佢啦

正撚到爆!!

大家唔好推 潮文黎

好似啲官廷劇咁

反而想知點解佢係西方國家人脈咁廣

出第二個g峰

中共點會信一個美國讀書既人

1st best friend

陳太做緊

不回答，拎手機播喜氣洋洋

你咁樣係中二病

真係幾大件

begone thot

又撚姐姐

佢會幫年青人起機
Gphone

咩最大資產

佢個女係美國讀書

當年一個學生哥肯挑戰大人，挑戰中共
真喺無乜人可以做到
自自然然就多人留意㗎啦

推

個女係美國 姐係唔多唔少資產都係果度啦

屌 睇錯升降機做直升機

我覺得巴打你睇下醫生好

串尻佢咬我呀笨就中二病啦，打擊佢心理等佢懷疑人生先最好

講還講唔貼圖

葉劉啊！我回來了！

，

真國父 2.0

無侵犯人權驚咩？

叫佢搵所羅門求情啦

姐姐嗰兩句野有聲

佔領佢上埋TIMES封面喎? 又攞曬光環，知名度應該係一級政客LV.，咁有知名度就自然大把人搵佢傾計

所以而加最驚係佢同白偉俊

姐係佢哋一架直升機？

究竟葉劉柒得勁d定係光頭士沙？

姐姐你咁急做咩呢，其他國家陸續有來

如果講做朋友計，葉劉會對朋友真心，但林奠任何人都睇唔起!

串過馬撚

直升機，wtf?
你點睇嘢？

係升降機呀

果件係負資產黎

應該話係呀，第一個就攪鳩你添😂

我會答佢，會盡畢生努力令葉劉留係大灣區渡過餘生

My best friend

正啊喂

係呀！吹呀！

鬼叫你瀨共都瀨得柒過人呀？

哇仆街喇我隻眼

慘 輸足咁多年 仲要被制裁
可憐下佢 制裁咗妹妹先 等佢開心下

撚狗mode

大將G PHONE

Gphone 都係唔識講野

講 行得正 企得正 怕咩制裁
你話岩唔岩

未夠成熟

香港被制裁(x)
你葉劉被制裁(O)

唔個係咪佢入去坐果期都接觸到唔同既人
一出黎完全升哂level

佢第時美帝拎黎試刀應該唔冇人會保佢

新民黨一席都冇 點算啊

Na ni ?!

諗諗下葉劉都可以話係政治界嘅波歷克。
從來未贏過。

講真 都無聽過之鋒係外國針對過ip劉 係咁岩所羅門睇中佢姐

me2

問返佢而家知邊個係solomon yue啦可?

之鋒

屌我都係

最正就係呢班仆街臨退休先比人制裁打撚亂哂佢地全盤計劃
黑埋D錢番黎冇得用

係我就笑到講唔到嘢

Miss me?

哈哈。一個日落西山，氣急敗壞，灰頭土臉；一個如日方中，氣定神閒，拈花微笑。

BTW，孽瘤偷換咗概念，必須糾正：唔係香港被制裁，係違反香港人權同民主嘅人渣被制裁！

我好懷疑以葉劉同我地啲代溝 究竟明唔明隻歌嘅意思

我都睇到直升機 睇到你地我先知

扮個好辛苦嘅下屬樣我好打好呢份工㗎！

+1

有黨就唔駛驚比人制裁啦

日日睇都笑出聲

JM9

我都睇到係直升機
聽日去驗眼

葉劉做左咁多年官
就咁俾個廿歲𡃁仔玩到生不如死

唔好叫建制派，叫做少數派

push

Gphone真係好撚冇品 爆人地啲閉門對話

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

正中下懷

Gphone大個仔

我一開頭都係睇到直血機

其實Gphone人工有幾多？
點解咁有錢周圍去

大師兄同外賣仔

咁都唔明？

以為想招郎入舍

黃之鋒幾沉得住氣

你講緊你嗰幾件

我會答佢
好人好者，冇攪事，人地點會制裁你

姐姐表示俾妹妹累撚死了

你無做錯野驚條春咩，大大聲上電視做訪問嘛撚樣

哈哈睇下點好難講

其實葉劉真係計仆街點都未數到佢
但佢又好撚鐘意突個掃把頭出來比人撚

regina是屬於所羅門的

諗左好耐，乜直升機都有得搭枱

唔好篤爆佢啦

扮何妖？定扮扮何妖嘅bob叔

睇咗直升機

之前仲笑佢阻升旗

依家已經進化到做外交官

哈哈

作惡多年,終於有實際回報

提提你2003 廿三條
佢不在其位咁解
佢揸旗再仆街啲都仲得

有無可以擺葉劉隻腳出嚟

姐姐好多貨係美國咩

屌你個嘴

所羅門的惡夢

姐姐好頹

姐姐驚到呢

姐姐

點解我咁都可以睇錯

搞清楚，唔係香港俾人制裁，係你哋俾人制裁

照計湯渣仆街d

終於睇得啱

笑撚死

制裁你啫又唔係制裁香港

lm

Me too直到見到你留言

其實佢呢d級數比人制裁
中共實要放棄佢
完全出唔到國既人要黎做咩
換過粒棋好過

完全揑造，非常無聊。

哈哈哈睇下點好難講☺️

係想睇你被制裁，唔係香港

應該話好人好姐，無做錯野，怕咩俾人制裁

所羅門: my 1st best friend

唔係想香港被制裁係要香港官員比人制裁姐

可以拍「跟住矛盾去旅行」

唔係制裁香港，係制裁香港既仆街

想像到姐姐塊面有幾撚黑

你要諗埋姐姐平時講野個語氣先正

姐姐真係天生丑角,由2003到2019都逃不過被恥笑嘅命運

又黎

屌 我都係睇到直升機
咩事...
孟德拉效應?

Good luck to you then

睇咗做坐直升機

屌 我以為潮文嚟

其實人權民主法案吾係制裁香港喎，係每年審視香港。
如果班高官吾好亂咁黎，跟本對香港冇影響。
個人睇法，吾知岩定錯。

我........終於記得點笑.......笑到斷氣

輸俾個細路應該真係激撚死佢

G Phone有料到

唔知佢有無幫g鋒起機呢

外交官係有氣量啲

正正子，同0區議席嘅姐姐講野

都幾好彩佢放監放得好及時

制裁又唔係成世，你做返d啱嘅野俾人睇咪唔制裁你

好驚比佢強姦

仲入到境咩

同一架直升機咁撚fd

Solomon’s smile

又一個要驗眼

國際政治戀童癖
btw佢iq eq都好左好多

係喎！
纏繞足大半世，都係得妹妹有位坐！
係制裁應該要妹妹先，再到姐姐，當做下善事比佢開心幾日啦！

老女人

虛應 我記得係黃子華套劇講嘅
好正

有左咁

之鋒果然係為大家吸傷

咩事架呢個係？

我都係 唔知點解

係啦 如果唔係 點會咁問

最多去到大灣區叫黨俾1萬尺豪華大屋你補償囉

就咁一張相咩都唔加都可以變成meme

港英精英出身、特區政府前保安局局長、2016地區直選票后,俾個廿幾歲後生仔當狗咁撚

雖然好掃興,但似乎咩都未贏到
而家叫做個勢好番啲咁解,但仲係傷亡慘重

姐姐係咪癲撚咗

笑到我

點解gphone同姐姐一齊坐直升機架？

Diu,又一個人要驗眼

柒左

法案唔係對香港，係對狗官。葉太請你諗清楚
推
會員#33359 & #135957瘋狂開post 洗版，請各位注意

唔笑佢都冇今日啦

好波

有聲

葉劉唔怕面朦,果下好野

正確d講係想你班仆街被制裁

葉劉嘅人生但凡遇到美好少少嘅野之後都會遭殃

本來有父幹 — 一出世就家道中落
考到HKU好開心前途無限— 老豆死咗
30歲先搵到名門望族男朋友— 結婚後死埋
想上位— 廿三條搞到個朵臭到仆街
奶下共想再上位 —區選全軍覆沒
讀美國名校 — 被美國制裁

兩姐妹幾廿歲人都係咁小氣，仲衰過小學生，快撚d投胎跟gphone學下咩叫器量啦

姐姐～姐姐～
你幾時死呀？

行得正企得正怕咩

旗已扯

正

希望有生之年可以睇一次solomon同葉劉對談
best friend forever

屌，笑到仆街

講還講啊屌

姐姐呢句似足廢老口吻

想收風撤資

其實點解佢係主要目標

果個係黃之鋒，佢只會笑到人真心想笑

投票幾多個睇左做直升機

我係

Ok good luck to you then

恨死solomon

屌

12.1 遮打
12.2 廣告界五天罷工

我都睇到直昇機，仲以為停機坪咁有氣氛

From wiki

葉劉淑儀另有一名胞弟，名劉德麟（1953年－2002年），在菲律賓當風水師。兩人甚少聯絡，他於2002年3月因心臟病突發在菲律賓病逝

葉劉想套口風

推！

好想香港被制裁阿

攬炒成癮

剋死老公葉劉屌你老母個閪生蜘蛛網

年青有為，但唔好驕傲，睇多D書繼續裝備自己，香港將來係靠你地！

係咪搞錯左啲野
唔香港被制裁
係你被制裁

心痛姐姐

快D落地獄

男扮女？

幻想到成個畫面

葉劉本身區選成班仆街全炒 已經谷住條氣
見到後生仔g峰就想爆出黎
點知g峰hea佢
佢仲撚嬲

Me too

咪用返佢地個句
好人好者怕咩比人制裁

新民黨！我回來了

成個畫面出哂嚟

可唔可以解釋下 唔係好明... sor

呢條推23條想搞死香港失敗後潛逃美國既死仆街點撚解仲未撚死

諗起老虎凳果個

有撚制裁香港咩
制裁你je

唔出聲對住Lift門反射呢種笑法

佢自己攞嚟衰 挑釁solomon
大大聲話唔知solomon係乜水
又話唔知有冇呢個人
而家比人睇上咗喇

孽瘤：都唔知係咪有黃之鋒呢個人

墨巴比下面個留言秒咗

Push.

哈哈哈哈
幾廿歲人要咁佢問個後生
「你之後會點做？我好早d搬定野走！」
又話哈怕，其實驚到死⋯⋯⋯

辛苦哂gphone

S

其實葉劉好似冇其他人渣lam咁多錢...
特首又唔受佢玩
所以我想睇其他人渣仆街多D
eg 李家超呢啲大大隻無賴

有聲 post

可以想像到個句哈哈可以有幾假

大家明唔明個種求鳩奇應既哈哈聲有幾嘲諷

再加埋大將G phone個死人樣

被美國制裁好撚肯定最受影響就係孽瘤

g峰完勝

同lift AV情節 機已起
姐姐不惜一切跪求唔好制裁佢資產

所羅門魚 is watching u

1st best friend
美國佬真係好鍾意同人做朋友

其實有無人睇佢係國會演說
上次senator pass the bill
都見唔到佢
淨係見到hawley、rubio

葡萄殺手

叫佢掃把頭

有生之年竟然比我遇到

葉劉可望成第一個制裁樣辦

真係好大件

邊個嬌嗔？

加拿大哩個提議唔錯

好撚大件

乜阿姐姐咁快漏氣啊

佢同個名一樣 R IP

我都係睇到直升機
話咩趕時間去集會呀嘛

係都同所羅門拍
我俾錢都會睇！

閪面哭喪亡黨掃把頭

唔係講笑喎，我之前都睇到係直升機，我果陣仲諗咁有錢坐直升機

好扑街

利申笑左

自爆加拿大

G峰真偽香港極致既撚狗人

有咩搵所羅門問啦

又一個口裡說愛國，但身體很誠實嘅人